中大MA in Psy有咩出路

如題，有無師兄師姐可以分享下有咩出路，有無咩pt可以做下對入MSc in Clinical Psychology有幫助。

讀好個MA拎Distinction 係第一步

*MSSc in Clinical Psychology

我會，仲想問下讀緊/讀完之後有無咩工係可以跟clinical psychologist做野？助理之類 學下野同整靚profile都好 定其實跟prof.做research好啲？